集思廣益 美金唱港幣邊到最平?

銀行一般都係得7.81-7.82左右 好撚貴

7.81都貴？
1兌10好冇？

銀行算數啦

渣打

去東亞開個acc

百年都7.8

我幫你美金轉港紙

但你要比時間我去深水步買料

7.81都唔貴?你估個個好似你咁唱一百幾十咩

高質

永恒公司

點知你係咪鬼

咩app?